話說，點解Microsoft仲未發表下一代Windows消息(例如win11)？

windows 10出左就快有4年，其實好應該已經有新一代windows開發消息
以前開發隔間最長的winxp --> vista都係xp出左兩年之後就已經有vista beta版(聽聞beta2後打掉重做，搞到開發時間變得好長)

其實究竟win11仲要等到幾時

唔係今年出win12咩

Win10 出咗咁耐，都仲係一舊屎
macOS 開始變屎

就嚟要學MrA 㗎喇

唔係話win10係最後一個版本咩
以後都係出更新

唔係話win10係last win OS咩？

windows 10 已經係最終版本
之後只會隔一排出個大更新嚟改善系統各樣嘢

嚟緊大更（Windows 10 Redstone 6）將會喺今年春季時間推出

仲有新Window

Window X

on9 MS最賺錢從來都唔係windows

MS最賺錢從來都唔係消費級項目
但係Windows Server同建基於Windows Server既其他軟件項目, 就係最賺錢

呢個世界得lenovo?

唔係最後一版咩？

佢呢家玩版號：1803，1809。。。每版都加下新功能

version 1809咪亂更新上去